<dialogue>
    <node>
        <npctext>Приветствую, капитан! Рад видеть тебя в добром здравии.\nТы человек явно интересный раз решил нанять именно... Нашу команду.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="1"> <text>У меня было не так много денег, что бы нанять огромную команду. </text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 1 -->
        <npctext>Тут дело не в размере, а качестве, но не будем о грустном.\nНа самом деле команда со своими обязанностями справиться,\nчего не скажешь о корабле, но об этом поговорим позже.\nДавай лучше я познакомлю тебя с командой!\nУ нас в составе шесть человек включая тебя и меня.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="2"> <text>Хорошая идея, расскажи мне о каждом в двух словах. </text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 2 -->
        <npctext>Хорошо, начнем с новичка нашего коллектива - Юнга по имени Джим.\nХороший малый, но не опытный от слова совсем. Все делает на перекосяк,\nно, надо сказать, старается.\nЧто бы всегда было вкусно поесть у нас есть Кок по имени Алекс.\nОн исключительно вкусно готовит, хотя мне кажется, что он что-то скрывает...\nРядом с коком часто ошивается нащ музыкант - Зорро.\nМожет показаться, что он исключительный бездельник, но на самом деле так и есть.\nИз плюсов: он прекрасно играет и мастер соблазнения женщин.\nКорабль ремонтирует наш плотник, его зовут Фрэнк.\nЯ знаю его уже очень давно, лучше него нет,\nно недавно у него начались проблемы с памятью, но пока справляемся.\nИ наконец я, Сильвер - твой верный помощник и штурман!\nВряд ли есть в мире пират опытнее меня. Из недостатков:\nгромкий храп и нету обеих рук.\nНо кому нужны такие руки, когда есть такая сигара, правда?</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="3"><text>Да, ну и коллектив... </text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 3 -->
        <npctext>Не расстраивайся ты так, за ребятами нужен глаз-да-глаз, но\n если ты заслужишь их уважение - они станут тебе верной командой.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="4"><text>Ладно, в любом случае нужно отплывать. Все готово? </text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 4 -->
        <npctext>Никак нет, товарищ капитан! Хе-хе.\nЛадно, шутки в сторону. Нам необходимо купить </npctext>
        <answers>
            <answer tonode="0"> <text> Ладно, в любом случае нужно отплывать. Все готово? </text></answer>
        </answers>
	</node>
	
</dialogue>