<dialogue>
    <node>
        <npctext>Приветствую, капитан! Рад видеть тебя в добром здравии.\nТы человек явно интересный раз решил нанять именно... Нашу команду.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="1"> <text>У меня было не так много денег, что бы нанять огромную команду. </text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 1 -->
        <npctext>Тут дело не в размере, а качестве, но не будем о грустном. На самом деле команда со своими обязанностями справиться, чего не скажешь о корабле, но об этом поговорим позже.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="5"> <text>Мне кажется это важный момент... </text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 2 -->
        <npctext>Хорошо, начнем с новичка нашего коллектива - юнга по имени Джим. Хороший малый, но не опытный от слова совсем. Все делает на перекосяк, но, надо сказать, старается.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="3"><text>Не страшно, новичкам всегда нужно дать себя показать. </text></answer>
			<answer tonode="16"><text>Достаточно, поговорим о другом.</text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 3 -->
        <npctext>Правильная точка зрения, капитан! После Юнги я бы отметил нашего Кока по имени Алекс. Он исключительно вкусно готовит, хотя мне кажется, что он что-то скрывает...</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="4"><text>Что ты имеешь в виду под "скрывает"? </text></answer>
			<answer tonode="16"><text>Достаточно, поговорим о другом.</text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 4 -->
        <npctext>Видишь ли, он в команде хоть и гораздо дольше Юнги, но до сих пор не проронил ни слова. Возможно с голосом проблемы, черт его знает. Он только мычит, если попытаться с ним поговорить. </npctext>
        <answers>
            <answer tonode="6"> <text>Ты не считаешь это проблемой? </text></answer>
			<answer tonode="16"><text>Достаточно, поговорим о другом.</text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 5 -->
        <npctext>Давай лучше я познакомлю тебя с командой! У нас в составе шесть человек включая тебя и меня.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="2"> <text>Хорошая идея, я толком ни с кем не знаком. </text></answer>
			<answer tonode="16"><text>Я уже знаком с экипажем.</text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 6 -->
        <npctext>Ничуть! Готовит он отменно, да и с приказами справляется хорошо, нет причин иметь к нему предвзятое отношение.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="7"> <text>Ты выглядишь опытным пиратом, так что я доверюсь тебе. О ком еще расскажешь?</text></answer>
			<answer tonode="16"><text>Достаточно, поговорим о другом.</text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 7 -->
        <npctext>Рядом с коком часто ошивается нащ музыкант - Зорро. Может показаться, что он исключительный бездельник, но на самом деле так и есть. Из плюсов: он прекрасно играет и мастер соблазнения женщин.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="8"> <text>Какой смысл держать на корабле такое недразумение?</text></answer>
			<answer tonode="16"><text>Достаточно, поговорим о другом.</text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 8 -->
        <npctext>Признаюсь вам, кэп, музыку люблю страшно. Почти так же как курить свою трубку. Да и он моряк относительно бывалый, знает пару фокусов.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="9"> <text>Мда, все интереснее...</text></answer>
			<answer tonode="16"><text>Достаточно, поговорим о другом.</text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 9 -->
        <npctext>Ну же, не расстраивайся так сильно! На корабле есть и очень отвественные люди. Например Фрэнк, наш плотник.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="10"> <text>Плотник говоришь... Это тот дедуля, который едва молоток может удержать?</text></answer>
			<answer tonode="16"><text>Достаточно, поговорим о другом.</text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 10 -->
        <npctext>Попрошу, мужчина в самом рассвете сил! Ну может немного на закате, но это не важно. У него исключительные навыки, всю жизнь работал на судне. Сейчас у него только небольшие проблемы с памятью.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="11"> <text>Проблемы с памятью?</text></answer>
			<answer tonode="16"><text>Достаточно, поговорим о другом.</text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 11 -->
        <npctext>Он иногда забывает, что делает. Но это не должно доставить проблем.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="12"> <text>Ладно, предположим... А о себе ты не хочешь рассказать?</text></answer>
			<answer tonode="16"><text>Достаточно, поговорим о другом.</text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 12 -->
        <npctext>Я? А что я? Лучший и самый опытный штурман на всех морских прострах по имени Сильвер, разве нужно еще что-то знать? Могу добавить только, что курить люблю страшно.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="13"> <text>И вместо двух рук крюки... Ладно, главное выполняй свои обязанности достаточно хорошо</text></answer>
			<answer tonode="16"><text>Достаточно, поговорим о другом.</text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 13 -->
        <npctext>Конечно, капитан! Будут какие либо приказы?</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="14"> <text>Нужно отправляться в путь, у нас все готово?</text></answer>
			<answer tonode="16"><text>Достаточно, поговорим о другом.</text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 14 -->
        <npctext>К сожалению нет! На корабле отсутствует два члена команды - юнга Джим и музыкант Зорро. Они должны быть где-то не подалеку</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="15"> <text>Ладно, схожу за ними. Что нибудь еще?</text></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 15 -->
        <npctext>Корабль конечно поплывет, но его состояние меня немного беспокоит. Денег у нас не много, но если кто-то из местных согласиться нам помочь, было бы совершенно прекрасно</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="0"> <text>Уточню, пока, Сильвер! Скоро вернусь</text><set><param v="1">Silver_i1</param></set><dialend>true</dialend></answer>
        </answers>
	</node>
	<node> <!-- 16 -->
        <npctext>Ну как знаешь! Будут ли какие-то приказы, мой капитан?</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="14"> <text>Нужно отправляться в путь, у нас все готово?</text></answer>
        </answers>
	</node>
</dialogue>