<dialogue>
    <node>
        <npctext>Наконец земля! Добро пожаловать на один из моих любимых островов, капитан! Тут всегда царит уникальная атмосфера! </npctext>
        <answers>
            <answer tonode = "1"> <text>Спасибо, Сильвер. Есть какие то новости?</text></answer>
			<answer tonode = "7"> <text>Почему это один из твоих любимых островов?</text></answer>
        </answers>
    </node>
	<node> <!-- 1 -->
        <npctext>Прошедший шторм не прошел для нас бесследно, даже не смотря на ваше мастерское управление судном! </npctext>
        <answers>
            <answer tonode = "2"> <text>За похвалу спасибо, но насколько все серьезно?</text></answer>
        </answers>
    </node>
	<node> <!-- 2 -->
        <npctext>Относительно, капитан. Есть пара мелких пробоин и здорово порвало некоторые верёвки. </npctext>
        <answers>
            <answer tonode = "3"> <text>Нужно отправить Фрэнка на ремонт, кстати где он?</text></answer>
        </answers>
    </node>
	<node> <!-- 3 -->
        <npctext>Фрэнк отправился вместе с Джимом на поиски материалов. Тут столько полезных материалов можно получить! </npctext>
        <answers>
            <answer tonode = "4"> <text>И давно они разбежались?</text></answer>
        </answers>
    </node>
	<node> <!-- 4 -->
        <npctext>На самом деле достаточно давно, что бы начать беспокоиться. C Джимом все понятно, но Фрэнк отвественный человек и он уже должен был вернуться. </npctext>
        <answers>
            <answer tonode = "5"> <text>Куда конкретно они направились?</text></answer>
        </answers>
    </node>
	<node> <!-- 5 -->
        <npctext>Джим должен был помогать Фрэнку добыть нужные ресуры для восстановления корабля, так что они оба ушли в сторону леса. </npctext>
        <answers>
            <answer tonode = "0"> <text>Ясно, отправляюсь за ними</text><set><param v="1">silver_i2</param></set><dialend>true</dialend></answer>
			<answer tonode = "6"> <text>Есть ли еще что-то, что я должен знать?</text></answer>
        </answers>
    </node>
	<node> <!-- 6 -->
        <npctext>Остров куда более обитаем, чем может показаться. Я здесь не одну трубку потерял в своих приключениях...</npctext>
        <answers>
            <answer tonode = "4"> <text>Спасибо, Сильвер. Скоро вернусь.</text><set><param v="1">silver_i2</param></set><dialend>true</dialend></answer>
			<answer tonode = "4"> <text>Видимо руки ты тоже оставил где-то тут. Ладно, скоро вернусь.</text><set><param v="1">silver_i2</param></set><dialend>true</dialend></answer>
        </answers>
    </node>
	<node> <!-- 7 -->
        <npctext>У этого острова есть один секрет, о котором мало кто знает. Остров считается наобитаемым, но на самом деле это не совсем так.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode = "8"> <text>Звучит насториживающе, население острова не проблема для нас?</text></answer>
        </answers>
    </node>
	<node> <!-- 8 -->
        <npctext>Ни в коем разе. Они не трогают моряков, если ты не пытаешься что-то у них забрать или взять без спроса.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode = "9"> <text>Хорошо. Буду надеятся, что ты прав.</text></answer>
        </answers>
    </node>
	<node> <!-- 8 -->
        <npctext>Капитан, у нас есть небольшая проблема.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode = "1"><text>Какая проблема?</text></answer>
        </answers>
    </node>
</dialogue>